市民：政府應盡快立法禁止侮辱公職人員，並設置追朔期十年

同意

咁你咪死撚緊？

本人已經做好心理準備被捕